識玩既一定用電話, 你今日call 佐未?

而家POPO接一個投訢電話
就借機會派幾十個防暴衝去一個屋苑捉人
我地何不借呢個機會去效法呢D藍絲
以其人之道還自其人之身?

玩法1: 提供線索比呀蛇
每人每日直接打電話比POPO, 比D線索佢地捉呢D黑衣暴徒
記住要開張新既電話卡

玩法2: 幫呀蛇叫外賣
每人每日直接打電話幫呀蛇叫外賣, 慰勞下咁鮮苦既呀蛇
可以直接落去狗屋, 或者幫呀蛇屋企人叫

玩法3: 振興藍絲外賣生意
每人每日直接打電話叫外賣, 促進香港經濟, 共享中共帶黎既和平
可以幫Popo 民建聯, 中聯辦落外賣, 共建藍絲經濟圈

其實除佐外賣之外, 仲有好多唔同既上門服務, 送貨服務
大家不坊可以每日試足咁多個選擇
促進香港經濟, 呀蛇又有好既服務

不篤灰 不割蓆唔係口號